有冇地方係就咁賣蛋撻中間嘅蛋漿

成餅食 好鬼正

食燉蛋咪得囉

唔同㗎

直接飲雞蛋仔個d蛋漿

自製啦

我成日覺得係一樣

正啊 瀨埋個壺剩低果d

屋企冇焗爐

蛋 水 砂糖 花奶

講錯唔使水

你係後面環抱我
捉住我隻手一齊整
oh my love my darling

呢個list落去蒸有冇得唸

一個地盤佬 一個大男人 個畫面好基

俾你做中間

淫慾蜈蚣，

你地自己玩啦